點解財演10個有8個利申時冇買節目上講過的股票？

我覺得有幾個可能性：
冇膽買
炒細價股
買美股or 其他市場股
唔申報

大家覺得係咩原因？

仲有覺得唔買股票教人操作股票好犯博又冇說服力。 有人信真係悲哀

佢地買好似要搞好多手續，所以通常會叫親朋戚友買

持股低過某個數有買都好似唔使申報

利申：鳩up

Sor 原來係咁，

其實係唔想唱好邊隻股票黎出貨

上節目吹水--> WIN硬
買股--> 可能輸
信自己仲好

...真心定假膠

唔好意思，係真心，真係唔知

騎師夠唔比投注賽馬啦

佢地唔玩正股 只玩衍生工具。。。

呢幾年習慣咗口頭蟬

主持: 請問XX你有冇持有以上股票呢？
分析員：本人並冇持有以上股票。
我: 有都話冇，吹咩！吹咩！

喺出面茶餐廳我都會咁講，改唔倒